貫徹長征精神和吃草方針 愛國愛港新聞報導 〈蕭若元：愛國愛港新聞台〉2019-05-23

貫徹長征精神和吃草方針 愛國愛港新聞報導 〈蕭若元：愛國愛港新聞台〉2019-05-23

點撚夠燒山玩

屌你老母又幾好笑

振奮人心的歌曲